﻿ Lương_Quốc_Dũng có liên_quan tới 4 căn nhà
Theo nội_dung công_văn này , về tài_sản , cơ_quan điều_tra không phát_hiện thấy tiền , vàng , sổ tiết_kiệm ... Công_văn này cho_biết cụ_thể : cơ_quan điều_tra phát_hiện bốn căn nhà có liên_quan đến Lương_Quốc_Dũng . Dũng đứng_tên một căn nhà tại khu Thành_Công ( Hà_Nội ) do cơ_quan cũ của Dũng là Ủy_ban Xây_dựng_cơ_bản nhà_nước phân , hiện đã được bán cho một người khác công_tác tại Công_ty Xây_dựng số 4 Hà_Nội năm 1996 .
Sau đó , Dũng đứng_tên căn biệt_thự rộng 180m2 được xây tại phường Yên_Hòa ( là nơi ở trước khi bị bắt ) . Ngoài_ra còn một căn_hộ khác trong dự_án của Tổng_công_ty Xây_dựng Hà_Nội tại Tây_Hồ do con_trai Dũng là Lương_Quốc_Đoàn đứng_tên , và một căn_hộ chung_cư cao_cấp tại làng quốc_tế Thăng_Long đứng_tên cô Lê_Như_Quỳnh ( vợ Dũng ) .
Đây là những thông_tin chính_thức đầu_tiên từ cơ_quan điều_tra từ sau khi Lương_Quốc_Dũng bị bắt , trong khi có rất nhiều dư_luận xung_quanh chuyện tài_sản hoặc những số tiền lớn đã bị phát_hiện khi khám nhà Lương_Quốc_Dũng .
TRƯỜNG_VŨ
